留意到中聯辦聘用的網軍已成功在連登亂帶風向

請堅持信念/初衷 及 原本的訴求

有冇留意熱門post好多不相關post??

推

今日好多流言 當中好多係假既想引起驚慌帶風向

我地面對喱啲唔關事既資訊一定要揸緊宗旨 唔好畀人帶住走

堅持五大訴求

對準港共政權

推多一推

希望連仔可以封埋P牌留言同開post

重點 去中聯辦的確中咗要害

逼使中共做咗好多嘢去distract大家

叫黑社會打人,係用嚟掩飾國徽被噴黑一事

係用嚟遮醜,將大家注意力引去其它方向

即係,嚟緊繼續令中共出醜,落佢面等方向正確

推